好唔開心 想自殺

我已經受夠

可唔可以比條死路我行下

因咩事唔開心

抑鬱真係好痛苦
晚晚都訓唔著

呢個世界好似得我重視人
個個都對我用完即棄

係 你試下唔好睇得自己咁重要

如果今晚訓得著
聽朝起身已經走左就好

有無睇醫生 ?
有無食藥 ?

無

仲要喺人面前扮開心唔在乎
出街扮 屋企又要扮

點解你咁樣對我
你都仲要我理你感受

I know that feel bro

以前既興趣而家完全唔想掂
究竟我每朝起身為d咩?

試下睇醫生啦

唔想再開口同人講我有抑鬱
個個都話我小題大做

試左先啦

冇錢
公立要排幾耐

睇番以前d相 望住以前既自己
點解而家會搞成咁

不如咁呀，你同我寫定遺書，之後互相殺死對方呀

點解呢？
情況係幾時出現呢？

睇左家庭醫生先
佢應該會寫信轉介

我都好想死 但我知道仲有好多人唔想我死 所以先繼續生存
但其實真係好攰

我係躁鬱，比你更難受

我會驚朝早

唔洗扮 老細照屌 做返自己 無野好驚
利申今日先屌完老細

我都想 但冇勇氣

試下唔好投放咁多時間心機係唔在乎你既人身上
投放多啲係自己度 花時間對自己好啲
對在乎你既人好啲

一次又一次比人離棄後
最重視既人完全唔理我感受

我唔識點將情緒轉移比人
寧願自己食曬

咁你自己重視自己先啦

無必要因為其他人整到自己咁

間唔中有一朝同自己講唔可以再沉淪
然後成日都好積極 R水吹
但返到屋企訓上床發現嗰個根本唔係自己
就更sad

你依個狀態好易比人控制

如果有日有人同你講 唔係你既錯 係社會既錯 咁就要小心D

點解咁講

就算對自己好d 我都唔覺得開心
我好想有人對我好

點努力都令自己開心唔到
我而家冇鍾意做既野

去叫雞可能會一𣊬間有依種感覺

加油，唔好放棄自己。

對自己好啲 例如食好啲 睇場戲 敷下mask 買件靚啲既衫
就算心靈上無滿足感 肉體上都好左呀起碼

我有一排唔開心好頹 會係private ig 每日記錄自己三件開心既事
細到食左塊好食既餅都得！食到嗰下都會有一秒開心嫁嘛

另一個方法係做運動+食香蕉
個人運動下唔好屈住屈住
食香蕉幫身體釋出開心既物質 同埋健康啲

一定要夠訓呀！一黎健康 二黎情緒會好啲

一定會有人對你好嫁 就算依家無 將來都會有
自己對自己好 先會吸引到人對你好

有啲情緒好難開口同朋口講
我會開得自己睇到嘅ig 將所有感受打哂落去
因為鬱係心到真係好辛苦
呢個方法對我來講算幾有效

朋友

或者咁 開個新ac係連登周圍屌人 反正無人識 又無責任 屌完佢又一定屌返你 個互動係幾有趣

食咩都冇乜胃口 所以通常食平d

我會試下紀錄開心既事

我等左好耐 都冇人真心對我好 對我好既都係利用我感情去幫佢做野

( Show Blocked User - 一種解脫 )

好難 真係好難

樓主我同你一樣:(

慢慢學習下就得 自己揹少啲責任
然後你就會發現真係重視你既人會死返黎搵你
我依家淨係對屋企人好 朋友嗰啲都要分幾級
自己留時間去做運動 睇下戲 學化妝 睇下書
自己一個生活都好忙

我都有比人利用
嗰啲人我真係永不錄用唔會擺佢入真心朋友欄
但我仲係相信 以心換心 用心待人 佢會用返真心對我
不過真係要小心分辨 一定會有嫁！！！

出得post 都知你唔會自殺